做人太獨立原來都係唔得

由細到大父母都好少係身邊
結果好細個就乜都識
搞到而家拍拖成日覺得自己一個仲好
根本就唔洗女朋友
有無人有同感

有女朋友=湊多個

應該係你唔夠愛佢先會咁諗

有時仲覺得自己一個人做起野上黎高效率啲
開始覺得同人溝通嘥時間

我都係

可能係你女友太蠢

咁巴打應該要考慮下我， 我都好獨立。

同我拍拖會宅係同一空間然後各有各做自己野

呢個真 又要兼顧埋佢啲野
仲要久唔久發下脾氣
有時都真係覺得幾煩

我其實一直都覺得係
一個人做野又爽手 想幾時訓就幾時訓
係啲人成日笑我無拖拍我先去溝女
對上一個都仲未忘記到

我都覺得係
由其是發嬲果陣

我都想搵個女強人

巴打試過奶野？

兩睇啦 一個人始終有佢強 有佢弱既時候
強緊既時侯自己做哂緊係冇所謂 但弱既時候有個人係身邊都唔係壞事黎
你只要唔好搵個太痂身同唔好比好多麻煩你既其實已經好好
同有時有段穩定關系唔會咁易亂諗野 其實仲易專心做野

個人太獨立 弱既時候根本都可以自己搞掂
就算同女朋友講佢都唔會幫到我

唉屌 心聲

OK

你覺得拍拖係為左有個人幫你做野？
幾叻既人都會有內心寂寞既時候

就係太獨立
當內心寂寞既時候
已經習以為常不以為然啦

極鍾情獨立 毒宅廢青

慢慢開始覺得係 自己一個輕鬆冇壓力 湊多個真係好辛苦

放過人啦仆街
因為你跟本唔愛佢
所以你咪覺得自己一個仲好囉
明未呀

Exact7ly, 樓主講中曬心聲